酒店如果如果結業

野戰囉

咁不嬲酒店都唔係for本地人住
係遊客住架嘛 不過香港大部分遊客係大陸人咁解

本身絕大部分酒店既位置都係貴價地段/遊客區
咁又無乜可能會起公屋呀?

你啱